Legt er driehonderd dollar elke dag rond voor mensen om op te halen?
Sommige mensen denken de neger is niet ver van hier.
Ik ben een van hen - maar ik heb het er niet over gehad.
A een paar dagen geleden sprak ik met een oud echtpaar dat ernaast woont de boomstronk, en ze zeiden toevallig dat er bijna niemand naar toe ging dat eiland daarginds, dat zij Jackson's Island noemen.
Niemand leef daar?
